發現老婆工作了2年戶口只剩幾千蚊

剛剛見到佢銀行年結單 5個月簽卡用左 55000
借俾朋友5000
人工18000
屋企用2000-3000左右
屋租 水電 我俾曬 連佢既交通費都係我張卡扣
我睇見佢戶口既結餘 真係眼火爆 我地有仔女 佢真係完全冇諗過儲一個仙
我決定以後一個仙都唔會俾佢

我半年剩係買野俾佢都駛左6萬 仲打算將戶口D錢過埋俾佢 而家冇可能啦

大家覺得我有冇錯？

唔明你up mud 9

A09

認錯人

樓主叫完雞 隻雞$1000 / 1Q

80歲後先好過錢畀佢，同埋食飯裝半碗畀佢好喇

咁都吾明

請善用起底模式

你月入幾多 A09

25m